想搵人一齊拍youtube

一直想搞個youtube channel，主要想拍啲challenge, prank, 社會實驗既片 風格我諗類似之前mihk果類型 當然我地可以再傾點行自己風格
我個人定位就係諗idea同幕前
想睇下有無人有興趣一齊玩
依家需要cam man, 後製 ,幕前 (希望大家都係玩得之人 亦都識互相尊重)
最好係學生/office hour既在職人士 咁時間會好夾啲
重申返先 個youtube channel都係為興趣咁搞 所以係無酬既 如果將來真係紅左有方法賺到錢既話 到時再大家傾點分紅(不過呢啲都係後話 可能都無人睇

有興趣就add我tg:
齊腳就開gp大家一齊傾下點搞

競爭太大

推一推

推

係咪你打本

2020仲發埋d咁既夢

出幾錢請我先

純玩 興趣心態姐
鐘意咪做囉 好過到老乜都無做過on99返工放工一世

缺幕前

真心
拍片一定有cost , 點都要有條友打本
冇的話, 請收皮

有料嘅好似試當真咁兩三條友一條龍搞掂

要大班陌生人搞注定失敗